如果你係誠哥個孫 你會點樣過生活

得閒返公司溝下女 點下人做野 有錢會落富士日call夜call G

被女溝就有

落富士 ? 你都on9

小心爺爺唔分身家俾你

會日日開大會講自己從來唔靠父幹，係靠自己努力先有依家既成就，希望其他員工繼續獅子山精神，努力工作，開OT都會感恩公司俾機會同時間你地學習

離家出走 然後排隊抽公屋攞綜援
等victor同richard都瓜埋再返去爭身家

迫D女職員玩水地獄

去日本開間可以改變世界嘅公司
類似 speacx, boring , boston dynamics 嘅公司

肯定係日做夜做啦
唔係啊爺點會睇好你
點會分大份身家俾你

努力讀書返工

日日準時返工 ot起碼兩個鐘

仲要朝早要陪埋爺爺打golf先，放工力都無了

扮打工仔窮撚媾女 睇下有幾多個受

封自己做王 (趙王,晉王)

一定瘋狂返工 仲要由低做起 可以享受一個有特權既低層人員
大粒都要睇你面色唔敢屌你
準時放工唔敢屌

去阿爺旗下啲公司做
10號波都照返工執貨
第日仲唔俾你做埋ceo

食M 記加大

富士

富士

我係誠哥第一時間唔分畀你

Call G

一睇就知你成世捱窮

重要日call 夜call

洗撚落富士咩 我係女一定追住佢條撚嚟含啦